［預言］ 將有大量留學生返港

唔知會唔會帶完啲毒返香港

外國醫療技術唔係好過香港？

點解要返黎香港避？

無晒床位啦

boarding關閉，無地方住

外國唔準帶口罩

反正無藥醫。後生仔唔怕啦。死廢老之嘛

15宗